一人一句霸氣擊倒傳教耶撚既話

次次街邊比一堆傳教耶撚圍住，都覺得好煩 話冇信仰就話你落地獄冇得上天堂，話信佛就同你講只有天父係神

點解要擊倒...？你覺得咁你出街會型d....?定還是你要咁樣先有自信d...?

有冇睇字架你 一堆耶圍住你話你會落地獄，咁你呢個時候同佢地free hug 下囉

唔該搞掂受天災戰亂所困既非洲班細佬仔
先好同我傳教,全能全善?連清除痛苦都無能力既神,你信埋佢啦

叫拒地快D死，早D同耶穌團聚

有次，我個frd 路過被幾條耶撚捉住咗，
佢唔走，仲要留喺到成粒鐘，畀埋電話人

雖然部份耶徒ok，但成日掛住傳教，十一奉獻整靚個教會，真人大愛問題又當冇事發生，現世都未搞好

我會送串佛珠畀你

利申：好多次比幾個中年耶圍，我有潔癖好驚比人捉住 btw 你個fd入左教十一奉獻左未

收聲啦 耶穌佬

真實對話
我：我佛教徒
耶：呢個世界只有一個神，其他都係假
我：點解要信神？我趕時間比返條路呀
耶：姐妹，信神先會得永生
我：不想永生，現世都咁痛苦，仲永生
耶：天堂會痛苦babababbabalalala
我：我真係好趕時間，你地比條路我
..........

傳教士

我係某某區某某堂既教友
Belebelebababa
我教會方言
阿門
有事走先~拜～

你病左 耶穌叫你祈禱就夠
你被人哈 耶穌叫你祈禱就夠
面對世界上唔公平嘅事 耶穌叫你祈禱就夠

呢啲咪就係得番你地班智陣先會繼續信

猶大?過得去啊,OK啦,如果佢唔出賣耶穌,耶穌就唔會釘十字架,佢唔釘十字架嘅話,咁你冇十字架攬,喂?你冇得撈㗎喎,你驚嘛?

要返工，不了